是日晚餐 餓撚勿入。。。。。。。。。。。。。。。。。。。。。。。。

拉

乳豬？

擺設黎

好富貴

今朝比咗家用老母

好豐富

碗野就跌啦

成日飲light coke

屌乳豬邊到買

伯母月中前都錫晒你

好想吃？

阿b咁鬼好餸

呀b而家返咩工？

狗公返狗工

rich